有無巴打試過尿痛?

最後點先好 近排硬係屙完之後有輕輕痛, 又唔知同唔同熱氣,挨夜有關

會唔會有石？

腎者之石

睇醫生啦屌 連登神醫幫到你?
睇街症轉介/直接睇泌尿科啦

如果仲有得揀邊個會想睇醫生呢...

check下會唔會係尿道炎

屙尿痛一定係尿道炎啦
後生男人尿道炎要睇泌尿科啦

經常尿道炎要睇泌尿科，睇下有冇生石